如果有乘客被指示，他们还会被要求自拍。 电动助力车初创公司Revel带着头盔自拍和其他应用内安全功能重返纽约 
 比利牛斯山野山羊、渡渡鸟、旅鸽和塔斯马尼亚虎只是被人类过度猎杀和灭绝的众多动物中的几种。 气候变化可能导致了长毛犀牛的迅速灭绝Sara Kiley Watson, 2020年8月25日 
 出海的船只上乘客的病毒检测呈阳性也是如此。 海上海盗死而复生了吗? 2020年8月25日|Ozy 
 这在飞机上尤其令人担忧，因为许多乘客被限制在一个小空间里。 美国航空公司兜售一种对抗COVID的新工具。 但它真的能让飞行更安全吗? 2020年8月24日|财富 
 “星际飞船”的最终形态预计将达到400英尺高、30英尺宽，能够将价值超过100吨的货物和乘客送往月球和火星等深空目的地。 2020年8月5日，SpaceX首次试飞了其星际飞船的原型 
 点击后，用户会看到一份声明、乘客国籍列表、紧急呼叫中心号码和其他信息。 推测的亚航QZ8501航班的坠毁与MH370完全不同 
 意大利海军在推特上定期更新获救乘客与滞留乘客的比例。 “我们要死了”:幸存者讲述希腊渡轮火灾恐怖|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月29日|每日野兽 
 亚历山大和阿多诺正在尽他们所能去救副驾驶座的军官刘。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 布林斯利走到巡逻车的副驾驶一侧，举起一支银色的金牛座半自动手枪，开始射击。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 曾经击落客机的古巴恐怖分子后来在迈阿密找到了避风港。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 我们乘坐一列轻型客运列车，在晴朗的白天行驶了大约9个小时，穿越了160英里的平坡或下坡。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 9月17日，首列客运列车在这条线路上运行时，全线只有17个车站。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 中立的客轮被允许带走西班牙臣民以外的难民。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 然而，它有一个优点; 它警告步行的乘客，并给他让路的时间。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 站在月台或有轨电车的台阶上的乘客，如果车厢里有空间，就自己承担所有的风险。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯